【學術問題】 激光筆 + 望遠鏡 = ?

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士

平反新屋嶺 平反831

香港人不會忘記

P牌無人睇到
望遠鏡係會focus 光，不過我覺得難有用（純估），求高手